Sulli雪莉緊身上衣響應No Bra 性感躺草地解放：冬天不要來

佢真係痴左線

韓國女藝人Sulli雪莉自從退出f(x)後就樂於做自己，不太介意別人的目光。經常都會上傳性感相、意識相到自己的Instagram喜和網友分享。而Sulli雪莉昨日（2日）又更新自己的Instagram又上傳了多張性感照，引起大家熱烈討論，有人認為她純粹博出位，亦有人指她其實是「Free the nipple」運動的支持者。

Sulli雪莉最近就通過節目《真理商店》和大家見面，在節目中Sulli雪莉都有穿上胸罩拍攝，但昨日更新的Instagram照片中，雪莉就再次大解放！她就發文表示自己不想冬天到來。雪莉在照片中坐於草地上，穿了緊身上衣，讓自己的身材完美地展示出，但最叫大家關注的就是雪莉沒有穿胸罩的圖片，儼如赤裸裸地露出胸部一樣。
Free the Nipple由電影變成平權運動

一如以往地有不少網民都不滿雪莉的行為「令人民望」、「傷風敗俗」、「好像想要被關注」，另一方面就有網友支持雪莉表示「有必要讓女性從令人感到不便的胸罩中解放出來」、「讓No Bra感到羞愧的人是問題」、「雖然因爲不成熟而受到關注，但是很坦蕩」反應十分兩極。其實「Free the nipple」並非新鮮事，最早可以追溯至2014年在美國上映、由Lina Esco執導的同名電影《Free the Nipple》，電影講述一班年輕女性走上紐約街頭，用表演與塗鴉抗議關於女性胸部的法律和社會禁忌，隨後演變成為一場爭取性別平權的運動，試圖透過女性裸露上半身，呼籲大眾可以公平看待男性與女性裸露上半身的行為，強調身體的除罪化和去性化。

癲雞

都唔係第一日嘅事

一如以往地有不少網民都不滿雪莉的行為「令人民望」、「傷風敗俗」、「好像想要被關注」

Kpop啲淫舞本身就傷風敗俗

Mo ball

ho ball

其實唔戴bra有幾淫
係亞洲咁保守啫

佢粒lin露埋出黎都見過啦

iu都成日飛啦 大驚小怪

好出奇咩

走哂樣啦
回不去了

反對嗰啲都係女人

我冇所謂
你比人睇蝕啫

又幾正喎